袁嘉蔚似討情債多過做Plan B

羅冠聰曾經同佢拍過拖，係人都知Plan A Plan B同時選，效果唔係鎅票就係有機會雙雙被DQ。
好懷疑袁嘉蔚似係鎅票多過做plan B

PS 1998年傳過民主黨派鄭家富落港島，馬丁會去新東，後來因為「卿姐」令馬丁留守港島

唔係咁小學雞掛
不過係咁又點 反正個初選都係垃圾嚟架啦
選到70+又點
你咪由佢哋玩下